［廣傳］請大家以後都用黨鐵代替

經過完琴晚之後
依間鐵路公司完完全全係為黨服務
容忍無差別打市民
又瘋狂停線停服務

大家唔好再叫佢地鐵港鐵

以後清一色只叫黨鐵

重要將依個消息傳開去

如非必要都唔好再搭咁危險嘅交通工具

黨鐵

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

嬲到震

推